屯門 陳淑之(同音) 24歲

晚上八點 屯門天主教小學出面
同行有一女友人
搜身後被帶上警車

點可以上傳影片認聲？

推唔到都要推

十月二 西九見

十月二 岀西九

推